平安夜同你傾到兩點

又係我哋一微^_^米戰隊呀
上年平安夜好平安咁派左一堆曲奇
今年唔知大家平唔平安呢?
我嘅聖誕願望係今年大家都平平安安
今年平安夜決定係中心同你哋傾偈傾到兩點
如果唔想係POST到傾都可以TG我哋
tg: esmileyhk

咩料
小魔女DOREMI?

佢原來冇咗我都冇問題

做咩事

今晚大家都平平安安過平安夜
知唔知

就係知道原來佢失去我都唔在乎

咁一定係你本身都好重視佢先會唔開心喊出黎

已經喊過好多次

幾耐之前發生架
如果真心想搵人傾下
可以係TG傾
唔駛係到講咁多私人嘢
TG: esmileyhk

上星期約想追嗰個女仔聖誕出街 佢話唔sure要遲啲覆 而家都未覆我

喊出嚟
已經24號
仲有一個鍾就25號

樓豬你個名有咩含意

請善用起底功能
我地係社工嚟架
同我地小隊嘅名有關的

平安夜一定要平安呀知唔知呀?

好撚後悔

冇女實好平安

我唔制

做咩咁後悔呀

我知係社工
不過有d好奇 點解改做 一微米 同埋有個^_^係中間

講呢啲

自己身體唔好唔想拖住條女講咗分手佢已經搵到第二個

爸爸

媽媽係邊

既然你咁問
我就答你啦
利申唔係打手嚟架
俾個任務你
係我地網頁入面搵答案

真係喊出黎
不過好多嘢都無得後悔

聽講話等吓就會有

可能等唔到了

點解咁講呀?

Thankss原來個網有講見過你地個名好多次 終於知點解
大家係網上見到我地時，可以用 ^_^ 打個招呼
^_^

一年前嘅曖昧對象move on咗 個心唔係幾好受

忍唔住俾左個正評你

咁當時點解無一齊到

唔信會有女真心鍾意自己
有時出街見d高大男
拖住條女
條女眼神真係好冧
驚死唔見左男朋友/老公咁
只係人羣中行開幾呎
就好似小朋友咁揾家長
或者終有一日
自己有錢
有車有樓有成就
但永遠買唔到d女最真實反應

好榮幸
不過我無得比返你
P牌仔

隔離飯永遠都香啲架喊出嚟
我真心信會搵到真愛

唔知要玩到幾時先甩到P

約左聽日出街 但問佢少少意見佢掛住打佢個lol幾個鐘先覆一次 而家冇晒心情

我見完你個留言
一秒以為係我另一半講緊我
唔好無心情啦
到當日佢就會上水架啦

應該要等場革命完左先可以

革命緊你仲留喺度吹水？

都係一個保障嚟嘅
頂吓啦

每個人都有唔同步伐同參與程度
必要時都係要搵人吹下水減下壓嘅

好驚拍拖。。。有陰影，感覺自己可以儲定錢買姑婆屋

我諗佢仲玩緊 玩足全日
佢覆既態度仲要愛理不理咁
應該求其覆完一句就繼續玩架啦

好嘢

陰影呢架嘢
真係可以影響好大

原來唔得?

其實有陣時都可能有D灰
但興趣呢家嘢呢

結果只係哂咗佢時間等我同令自己唔好受

我知甩唔甩P無乜所謂
咁既時勢我都贊成設P牌制度 好多五毛

絲打有無諗住要處理下先

要加油啦

約佢今晚出街竟然肯 點知最後都係拖唔到手

好難解決到，個陰影7年啦，去到新環境讀書都唔會識男仔

仲有聽日

絲打如果想搵人傾吓可以係TG傾呀
睇下幫唔幫到手
TG: esmileyhk

聽日唔得閒了 都唔知以後仲有咩機會

好難約架?

好呀，多謝你地，攬攬

前幾日仲錫緊好似冇野咁
突然就話已經對我冇晒Feel 連掂都唔想掂我
仲話一開始只係想試下戀愛既感覺先溝我
但我已經放唔低佢
利申巴 佢追我

STAND WITH YOU

喊出黎
佢都真係想試
試完覺得唔啱?

個個都話大學最易出pool但係我就嚟U grad都仲係A0, 開始擔心自己會A0死

利申 160巴

點解偏偏要搵我黎試
明明仲有一個星期就到佢生日，諗好晒點同佢慶祝
就算我唔夠好都可以慢慢磨合架姐

各花入各眼
要相信自己呀

感情呢家嘢真係好難一吓子講得完
加上係兩個人組成嘅關係
一隻手拍唔響
不過見到你咁講都覺得有D SAD

喊出嚟
希望帽事

挽回佢果陣佢同我講話可以繼續一齊，但唔會再好似以前咁，而且佢仲好直接咁話覺得再一齊遲早會帽我...
我比佢拋一拋就縮左冇留佢，我有冇做錯到
係咪唔應該再搵佢阻住佢搵自己既幸福
定係我當初比佢既愛唔夠

sad左一陣 好快覺得自己好好笑好撚on9
心諗 咁期待做乜撚 係咪諗多左呀

諗起首歌
早知不應試愛 未放開 便節哀
有時候未必關自己事
都係嗰句
一隻手拍唔響

我嘗試身體接觸佢都冇反應 我自己都唔好意思繼續落去

唔好唔開心
連登有愛
有我地陪你

點身體接觸法

多謝你陪我傾計連登有愛

搭佢膊頭翹佢條頸

留定個TG俾你啦
你想繼續傾或者搵人吹下水就搵下我地啦
TG: esmileyhk

都幾出面WO
點無反應法呀

多謝你
其實又未去到超唔開心嘅

不過明白左一樣野 好多野都冇得勉強
有心嘅 點都唔會令你失望

加油

Merry Christmas

都真，有時
係你嘅就係你嘅

一齊加油

聖誕快樂呀

佢冇特登挨埋黎咁囉 就係on99咁繼續企係度
唉

但佢都無拒絕嘅FEEL都幾好吖

唉唔知點 whatever
多謝你聖誕快樂

有冇人陪我傾計到聽朝11點
我係英國等到凌晨4點搭巴士搵女朋友

聖誕快樂呀
唔駛多謝呀
如果有D嘢未傾唔想係咁多人地方傾
可以加我地TG架
TG係esmileyhk

我應該同周公食緊早餐

仲學緊野，今次真係完全眼界大開了。

暗戀嘅條女原來有仔 仲要係遲來先上岸

學緊咩呀?

喊出黎
女死女還在呀巴

有更好等住你
聽日一定會好天嘅

Thx 絲打

唔駛客氣
連登有愛

巴打我地中心有唔同活動可以參加架

不了 useless

我發現自己嘅性格上有個唔好嘅地方，話說我原本尋日放假，但因為洗嘢嘅同事放咗飛機所以經理搵我頂更，結果我就好爽快咁應承咗

唔明

唔識拒絕人?

雖則今日俾我放番一日

可以咁講

人生沒有意義 傾計冇用

巴打好似有D嘢未放得開WO

每個性格都有好有唔好
唔識拒絕人遮係你都幾抵得諗

Hi社工

咁咪失敗囉

啱呀
搵人生意義梗係要實行

HI絲打

點解失敗呀?
我覺得呢個性格嘅人相處都幾舒服

玩到而家仲未食過飯, 但又唔肚餓

To conclude: Your face your fate / money talks

即係我會令我身邊嘅人吃虧同埋受到傷害

又係呢類嘅情況
喊出黎
俾人追遮係仲有機會
唔好放棄呀

就快收工了

今日返工有無著數？

平安返到就好了
巴打點都要食D嘢先有力

好多人生意義嘅嘢同樣同錢都無關嘅

巴打頂住呀

你想唔想改先?

有著數呀
有大家陪我倒數聖誕

緊係想啦，求之不得添

我真係恭喜你呀

btw, 今日見到有free hug, 好累想抱下人, 不過係女仔來, 就唔好意思埋去

有無假補返
定抽中左你留守

係一個負責任嘅表現呀
巴打我欣賞你

留個TG俾你傾下偈?
TG係esmileyhk

毒L慣例

自告奮勇
利申太毒

但我想有煩惱

where 今日都有？

由就等成班巴打絲打陪埋你呢幾個字

就可以去玩

但我咩都冇
真毒

其實連登開post有無得count 數 ？？
幾新穎 我欣賞

有阿, 係tst

我又唔係嗰個女仔梗係無實際幫助啦
但都可以聽下你呻下嘅

睇嚟巴打你M底

都啱呀
不過我最大嘅聖誕願望都係想大家平平安安

就係無先要搵囉

咁嘅情況都有人搞hug

我地係網上支援隊嘅社工嚟架
所以開POST都好正常

點入stat

等待係辛苦架
READY好未?

用電腦入

有, 當時情況幾特別, 一前一後2邊屌緊狗, 中間有人hug, 唱歌, 分享大會

搵唔到 咩都冇

巴打加油呀

enjoy your holiday

dry得濟果陣又幾想攬人

喊出嚟
等吓就有架啦

有無嘗試搵過先

YOU TOO

大時大節個人係感性D架啦

連你都笑我

行動啦
搵人生意義吧巴打

等到下世紀

求教。。。